放寬規管 增加植入式廣告 無綫表示歡迎增加廣告收入來源

通訊事務管理局今日起就放寬間接宣傳規管，包括植入式廣告，進行一個月的公眾諮詢。 無綫電視對建議表示歡迎，認為能為廣播業拆牆鬆綁，並會詳細研究諮詢文件。發言人說，通訊局過往極主觀詮釋間接宣傳及植入式廣告的條文，決定亦不一致，將會審視建議能否為持牌機構提供更佳營商環境，以及增加廣告收入來源，特別是細則定義是否更客觀。 有線電視及奇妙電視亦歡迎政府展開諮詢，將積極與當局溝通及研究諮詢文件。

am730 頭條日報化

屌你老母個東張西望成集都賣廣告架啦屌
仲cap唔夠水

放寬只會更少人睇

冇人睇，你仲有撚廣告咩，垃圾無綫，鬆章比你想你吊多幾年命咋

根本殺雞取卵行為本倒置

有一半受訪者支持

想問果一半係咩人

一日一信反放寬規管 OK？

咁嫌唔夠多廣告咩？

我唔想睇睇吓劇集突然變咗睇廣告。

乜原來仲有連燈仔睇

其實我己經無睇好耐，不過如果屋企人睇開嘅話，又或者遲下連其他電視都仿效嘅話，咁就真係無得避。
睇電影都唔想見，更何況係電視劇。

呢個年頭仲睇電視既個腦都係有d問題架啦
得有一半叫少喇

不嬲唔睇